[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3689)

唔開想點

支持

?

屌

Push

Me

熱狗我dllm

又角

秒goal

有即場都封曬

Lm

111

推

邊個傻仔仲推個柒post呀

轉閪咩

憤怒注我了

推呢個啦屌

NOW TV 無得睇拜仁既

5555555555

派比隻g la

拜

成日都無訊號 上次澳假又係咁

推this?

拜狗咁快goal

-1 star

Bayern 1-0

Gel

快撚d入鳥雞

拜快手半大

10未烏雞

冇人想知

中， 我了

死黑警

烏雞半場入一粒先啦

雙堡

星蛇 我了

究竟維拉12定13c

On9

講gel 我只服星蛇

呀 ~~~~~~~~~~

星力我了

德甲又唔入 烏雞又唔入

再問就變11角

又唔做野

入波呀

入未

又唔讀書

官網數到有13c

烏雞有無攻過門

雙堡角呀

睇馬會啦

大波呀

即場角又要攤番三個鐘先派?

起碼聽朝啦 3 個鐘就想收錢

好難接受買五千熱狗由0:2到反輸

哈化半場3.5s

利華半大未

今晚我鏝會大炒幾多粒呢

ky 英超睇好邊場cb

拜仁 刷刷刷

雲絲巴上水未

拜3333

科隆+3.25唔撚想死

柏達邦垃圾到

德甲烏雞快入

未

派me

利華古遜 1-0 柏林聯

笑死
睇多次replay 熱個球咁都計offside

真 量角尺都拎埋出嚟睇

烏雞垃圾到

唔派啦 100有撚用咩 比人笑肉酸呀
等有機會先派iphone啦

Ok行得

想要100起機

利華有冇吹走咗

德甲試下三場半大

有咩好野推介

愛華頓corner big?

得唔得呀

拜仁5555555

利華吹走咗...頂

維拉唔派miss哂啲波

麗麗

烏雞上盤

拜仁2c 去到廁所5c

維拉利爾場角球仲未派

德甲3.5大未

拜仁 加油
利華 力頂

愛基本上一定大c

正想講 12個呀

英超冇人講買咩 jump

想問下幾c完完

屌唔吹走果粒已經半大咗

6c
14.5s gogogo

雙堡 柏林快入

12講左好多次

12

佢真係吹上半場熱就紅咗個啦,到時唔使叫

利華古遜 goalllllllllll

邊個post先岩

德甲快大

拜仁14.5s

拜仁主客和- 和

要搞幾耐呀

勁

聽朝啦

黑根幾靚

等緊佢派miss晒10:00個幾場

愛華頓升水代表咩

老母好

要買多啲

曼城allin 100%大屌屈仔

雙堡唔入

費賴堡

等高水先買算

應該重播場波再數

-8

德甲全主1:0

費堡

德甲3.5快大

糕！
費堡1-0

德甲全主

有me出埸

全熱門

快手3.5啦德甲

垃圾now tv

德甲大波

弗賴1-0

主場日

烏雞未入

利華半大

利華2-0

屌利華on9?

西甲角派未 想買10點都買唔到

就快 會好似黃潛咁 2-0

德甲3.5大

入波都屌

利華古遜goallllllllllllllll

利華2:0

拜狗半大未

拜仁 利華 柏德博恩 費雷堡 4串1 jump

對左嘛屌

進攻數據壓住柏林黎屌

大波呀德甲

德甲3.5

科隆+3.25穩住

成粒鐘都唔派 屌

又弗賴？

買柏林係咪要驗腦

就嚟派彩都要抽

拜仁刷c呀

準備跳樓 點部署

利華2:0 唔刷角啦

德甲大波快

烏甸 1.5 any same？

憤怒注 熱狗我屌你老母

B?

德甲半大哂先啦

熱狗利華點部署

同路

定買烏甸win？

對咗點部署

拜做乜停屍

單邊禁屌+領先2粒,猜到完場

烏雞下半場入波

拜仁14.5s
我gel gel gel 我係撚都要gel
爆9我啦

曼城又-2.5/3 呢d閪盤

係

科隆+3.25@2.13倍頂撚住

上場輸左， 今場要大炒出氣

德甲3.5大已死

大波

曼城 1-0 屈福特

快到

痴撚線

55秒入波

鏝秒goal

咩事

英超齊心半主

1mins1:0 90mins?

我鏝

mc 10.5s 1.95

曼城1-0

炸

90

係閪呢？

大波未德甲

炸？

炸定真

No

迪布尼d傳中真係痴線

30秒
曼城 1:0

現場睇波既人

Real 1-0

1分鐘1-0,90分鐘90-0

我睇錯 自隊一打

真goal

咁多位我睇錯 梳

屌呀快到

屌那星之力 買極都買唔到條4x1

但係拜淫做乜停角

唔駛 今日炸到怕

拜狗半大啊屌你

mc 4.5/5s

德甲快

eve 1-0

愛1111111

可以

英冠頭八場半大，百抽十派500

屌你個馬會，有錢都唔撚賺
派未呀仆街

拜狗秒goal冇半大

咁快

你唔好入咁多3:0 4:0 好收工

好似未試過兩場都cup人

LM

lm

ok

我

肯派未 屌 想買又買唔到

曼城半大送錢

1-0 cccccc

屈福柒變肉便器

12m MC

???

我鏝好撚恐怖

曼12m

屌你一入屈仔 即輸12

屈定曼12碼呀

1

哈化20未

曼

2-0 GOALLLL

勁撚癲

曼城半大2.5 好好分

曼城 2-0 屈福特

利華角大已死

mc 2:0

差拜狗

曼城惡到

派角球未呀 冇錢賭呀

3.45 2.5半大呀屌 岩岩柯屎無買到

曼城半1.5/2 gel住半格先

MC 出氣中

般同愛半主

因為我買左+3.25

卡馬10s

屌鳩馬會

拜想點？

5.5s?

買埋科隆反超

10.5s

德甲入波

烏12碼

其實2.5半大有幾可真係有人夠膽買

Ok la

Mc 10.5s 1.82變1.53？

拜入未 屌

硬CHING
之前戒一排
上個禮拜政府派錢玩左口飛腳
岩岩係台灣返黎

no 12m

No miss

好想賭返波爛jj

almost 12m

弗賴1:1

哈化烏雞快入

臭格1-1

金絲雀 FG 唔中揾我

愛華頓半主未

又踢爆
唔中就話好彩冇買 醒目

屌你廢堡同哈化二場半大都要錯

上場有買 不過都開得好驚險
都係得利鏝拜呢幾隊夠膽買

Hello?

898

God

對面即入

拜狗屌你老母半大啊

烏雞 哈化快入

拖肥又撚狗

賠返50比我ok?

睇來曼城上次輸波打擊真係好大

家欣買咩好

鳥雞 利雲特 金絲雀

馬會要我戒賭 仲唔撚派

拜狗屌你老母

整張list先✅
920
高龍100%✅
烏法100%✅
基2100%✅
佐加2.5b✅
921
小阿100%✅
莫雷100%✅
莫雷12.5 15.5b✅
Green g fg✅
成功✅
甲府❌
金澤✅
史特✅
史特2.5/3s✅
李城✅
我鏝5.5s

比哥狗屌撚到反皮啦

鏝咁快2粒

佢好似要左mc 10.5s

烏雞2.5當輸左算 叫都廢撚事

烏miss 12m?

憤怒了 班球員應該俾哥迪 屌到仆街

30

沒比

3:0
cls ball
man city
屈仔慘尻

3:0
睇黎真係好嬲

烏雞快入

咁快3-0

人地冇老母生咩屌

屌3:0

on9

同路 震緊

3倍半大

3：0

MC屠殺中

愛記球證黑到，鍚仔穩了

曼城 3-0 屈福特

冇咁啦

買撚左烏雞 叫到氣斷都唔入

足總盃決賽2.0

統治級既存在

咁出力踢把鬼咩 咪又係利物浦捧盃

1.29主其他

屌你老母3:0

屈福特心諗 點解要係我

買得200

出氣袋 屈仔

mc 3:0

應該冇

有冇機

諾域治迫害屈福特

唔知以為training

準備半場10:0了

Grl得

拜狗屌你老母。。。

主其他好大機， 我了

對洛域治又唔見咁勁

我了

有 lm先 等收錢

6:0咪....

烏雞哈化快入

主場有buff

拜狗做乜撚...

曼城 -VS- 屈福特
屈福特
2.25[1-0]@0.905
C服

4-0

4:0

MC 2222222

4-0...咩料

4:0
做乜尻

般尼勁撚到

14MIN 4-0

烏雞 德甲快入

係咪想10:0

想半場入拜仁角大 但又覺得好似伏伏地

屌你老母曼城

拜淫上半2.5/3s 點輸

科隆+2.25［1-0］
@1.13等緊收錢

諾域治打假假

CLS 鏝又大屠殺

派我

流蛇 我了

有病人地冇老母生

手持
拜 10.5 1.8 有出 + 14.5s 1.77
烏 諗緊 12.5s or 13.5s
利華 10.5s 1.79 有出
mc 10.5s 1.95 + 4.5/5s

可能買馬賽s

5.5s針

玩jer jer咩

屌，以為係傻星

Bayern 8c
MC 2c

場波乜事

又想落返去

Goalll

今次真係40比0

咩話 40-0?

痴撚線
咁入法會唔會10-0

屈仔都有老母生架

分粒比愛記啦 屌佢老尾

曼城真係癲 打乙組仔?

愛華頓我屌你老婆

EVE 俾人禁住屌

烏唔係好刷

烏雞入呀

屌你老味成班諗住mc會再輸，主場呀仆街點同上一場呀

諾域治咁辛苦羸鏝現在輸比般尼

整張list先✅
920
高龍100%✅
烏法100%✅
基2100%✅
佐加2.5b✅
921
小阿100%✅
莫雷100%✅
莫雷12.5 15.5b✅
Green g fg✅
成功✅
甲府❌
金澤✅
史特✅
史特2.5/3s✅
李城✅
我鏝5.5s❌❌❌❌❌❌❌❌❌

屌 拜仁真係老撚土 咁都半大唔到 3串1半大又斷一

半場開主其他

真 買對家真係cls

鏝真係好撚賤種

烏雞呢

般尼2:0咁都半大

屌你老母金絲雀 上場贏鳩曼 今次半場輸2粒？

想一人入一球？

3分鐘一球

唔覺呢度有人覺得曼城會再輸

4分鐘唔洗一球...

有冇人知點解今個星期冇日職

EVE未入

烏g 0-1

拜係咪入完波就兩隊一齊訓咗

屈仔好撚慘，做左出氣袋

咩話？ 40:0

烏狗

般尼>諾狗》 曼城

屈反cup 一個100

屌你老母利華唔刷角

5-0

真係講撚中 輸埋

拜仁正仆街

盤已經知要買般尼

烏 0:1

。。。。。。

而家我覺得屈福特好慘

係咪痴

呢d 賤種隊係咁， 對強隊就2000% 威力
對廢隊就der 哂皮

我好驚5-2

40：0

5.5s中派10k

全隊驗尿啦

痴撚線 5:0

巴打勁中

主隊日 我阿婆都識買

On99

你冇買主其他

坐600望1200啦

咩話！40比0？

屈仔cup頭十派一千萬

mc 5:0 4.5/5s ez

120倍咪有

曼城痴撚線

最頂

15分鐘ko

mc好嬲

半6:0120倍

me

有冇屈仔下盤手足分享下

Cls

咩話。40:0

所以曼城主場真係買定主其他

壯撕飛

鏝 開場前半主其他係咪120賠

Mc好撚小氣

踢nba

盲？

冇可能啦 點入

曼城10.5角大係咪收得皮🤦‍♂️

痴線屈仔冇mark過人
曼城係好勁。但係好假

諾反cup未

仲要係半場個主其他

飛都賣唔到了

應該80比0

係 我有諗過,但真係諗

拜仁不嬲莊狗隊

睇撚死烏雞0:1/1:1ft

我都有 但無買到

呢d 咪醒
點踢都0 分嫁啦
保留下體力下場好過啦

9.5s練下心

人地都有老母生架

憤怒注真係多數炒

作客閪咸都輸你唔係咁on9啊

心水清

針

好恐怖

eve要贏

鏝係咪見到黃衫就嬲

我係屈仔球員去場邊鋤dee算算

呢d邊度會真係買...當你下場買...就開唔出

5.5sjump得

FIFA打電腦都冇可能17分鐘五球

舒服到痴線叫都唔洗叫直接打靶

但係角球未派

卡馬1-0

我想踢波呀

主Ng 1.18派錢？

8.5球細 屌得過

布雷西亞呢隊波假到
上場3:1 3:4
呢場作客贏烏甸
btw 1.5

由佢自己衰戇鳩唔信曼城

諾域9半和派1

有冇得提早走場

痴線 20分鐘5-0

可能係

5射5中5:0
屈福冇龍？

no goal 22倍

6射5中5 入

鏝上得細波未

agger,利鏝陣容深度同人腳勁其他英超隊咁多,點會有人見輸1場就覺得佢廢

哥狗落唒order

3c

開到9粒抵輸

250一定心諗屌你老母哥狗，今場唔出我刷入球

烏封盤扮有波

20分鐘5:0

鬼叫上場咁肉酸

和到派埋你你

伊巴大波呢

220 倍就差唔多

比隊護級隊技術性ko 個個吹哂風筒

屈福特下盤可以有咩部署

拜狗可唔可以學下曼城

鏝入手角細 班狗又玩控角

利華可以夾夾佢

度下場

sure?

佢走得好安祥

all in 主ng

曼城 9.5b -5

阿古路入多兩球ok?

應該仲攻呀嘛

買盤好過-2

mc 入球 8.5 8/8.5 9.5

西甲仲未派 個半鐘都黎啦 屌數咁撚耐

黑根打飯

部署下一場

唔ok我5.5s

估佢主場炒人出氣既人一定多過覺得曼城廢既人

金絲雀追返個和得唔得

5.5 就最好，唔想mon咪少少6.5

伯明入波啦屌

半場？

利華10.5大點部署

球探鳥雞球波仲響緊點部署

下場

全全

熄機

阿古獸

鏝場波好悶

響條毛

下場啦ching

買少少no Ng 試下

烏雞cup可以嗎

愛狗仲未入

走得好安詳

要睇埋對面龍， 射到不要不要咁
是但一球擋出去就角了

是

18分鐘5球係咪破英超紀錄

瘋狂00與0:1之間徘徊 好迷

我曼勁到

8.5s 重心

哥狗個樣仲係好嬲咁

烏雞停角

差D6 0

普雷!

嬲佢哋上場唔係踢到咁呀嘛

係買就買入球細啦

鏝呢場skip算

寶蛇我一買佢又停

曼出完火就唔會再抽插

屈仔得罪哥狗乜嘢 冇睇

no goal 我受你算啦
比馬會高2 水又點話

屌那星上個禮拜我嬲到瞓唔着

曼城真係英超第一
第一次英超咁早入5粒

屌要驗腦了

4c MC

曼有冇迪布尼兩班波黎

烏甸尼斯真係西波

布雷盤等收錢

英超真係少見呢d 壓倒性到咁

侯城大波未

真

冇 係金絲雀搞慶哥狗

半場收錢

rb好多場神9，有無人有興趣買大

7.5s 2.3倍

對家榜尾

咪刷啦你老母

英超就算榜尾都好少壓倒性到咁

烏雞開到2.5b抽10派1個100

屈仔降班了

阿狗比呢隊屈仔射左30腳

仲有屈福特上場屌打阿仙奴

愛蛇

曼入波咪刷

冇人屌愛記？

阿記打假 作客hea到

等撕飛

鏝對阿？marked

50都要刷 屌你老母

球賽編號 : 星期六 9 西班牙甲組聯賽 維拉利爾 (主)對華拉度列 (客)
投注種類 球賽結果
主客和 主隊勝
半場主客和 和
波膽 2 : 0
半場波膽 0 : 0
半全場 和-主
總入球 2
入球單雙 雙
投注種類 球賽結果
第一隊入球 1 維拉利爾
角球總數 -
下一隊入球 入球隊伍
第1球 1 維拉利爾
第2球 1 維拉利爾

Eibar 5c

射

半7魔呪

愛狗半主

㩒屌緊

烏甸又中左半7魔咒？？

烏雞

差利雲 比d力

我覺得呢場曼城對邊隊都會大炒，睇得出成班球員同埋哥狗慶過火屎

9c

雷丁入未

愛字頭真係冇撚用

有

10.5s頂撚住plz

`0c?

一陣可能球探神fake烏雞追和 然後無耐變0:2

邊場

愛記踢成點

烏連c

普雷goalllll

愛記半和easy

普雷頂住完場就得

烏g

0:2?

唐卡goal 差布里 利雲

諾域治下一球

0:1我冇睇電話一排 sorry

西甲又角大？

曼城唔係收油下話

下一場？

我暴聯忠實fan屎

下一季？

Norwich eve 5c
Eibar 6c

烏雞cup 到戒賭

拜狗撚半大

夠啦 人地都有老母生

普雷頂到完場

屌你老母拜狗 又撚半大 全隊斷腳啦

補200拜no goal 買完5秒就入 我屌你老母？

拜狗全隊仆街死啦

10000半大

笑死

維拉利爾仲未派角

屎

拜狗正宗大仆街

5c

意甲半7魔咒

條高水飛開對家

11c

應該聽朝會收到

諾域治下一球
ebra 下一球

屌佢要搞幾耐

曼城20倍nogoal想gel

eve 777

查半和未

錫非var

以後玩下一隊角球算

半客wo

愛記88

利雲特呢

Var

0:1中

長追意假1粒完場好快上到樓

goal

冇買拖肥角大走去買費賴堡， 屌
連3c 就停到西咁

拖肥禁屌唔入反被入

愛炸未

Var?

C呢利華

Goal confirmed

拖肥真係好撚野

屌 半和針 愛記追和啦屌

烏雞-2c

炸啦屌你老母

守角球守親都閪

笑屎，70%禁屌比人一射就入

屌你咩愛記，屌打比人入

8仁買左下盤可以點算

我屈快破蛋

真係傻系波黎

英超VAR
咁明顯頂龍門都無事 英超真係宜睇不宜賭
利申無買

碧福特垃圾到

愛字頭輸死球
阿就輸十二碼

科隆+3.25洗唔洗要驗腦

英冠全部唔撚識入波

Own goal on89

究竟烏頂唔頂到10c

頭場波到針死

on9平－1 gellllllllllllllllllllllllllll

今晚好能燈收手 熱狗開始西

愛華頓！

on9平奇蹟半大

on9平成日都2分波

痴線,44分鐘1-0 45分鐘2-0

cls ball
on9平奇蹟半大
十三我了

頂撚住 10.5s

4串5開哂對家

Same

我未十三

Real?

屌又係買－1不如買半大

哈化下半就三球，上半場屌你老母

13 我了

仆街fuck 賴堡冇角

利華ng快

十三上面得三個人留名
我了

屌你老母愛記，贏唔到成班解散啦

科隆rc

哈化 雙堡入多粒啦

拜仁12m

贏

科隆紅咗件都入唔到就執柒咗佢算啦

快 我了

中

3:0夠啦 咪再入

聖保羅半大

我了 13

廢雷堡 拜狗快入多粒

Bayern 3-0

上

easy

柏林聯入一球得唔得

上盤日

諾域治下一球
ebra 下一球
愛華頓勝

哈化入多粒啦

減號大軍大獲全勝

針
又乞唔到

烏雞11c

學生仔針緊5k

拜仁多2C

拜狗封完未

利雲特開和可以嗎？

哈哈 11c 10.5s傻尻898

慘 補時刷一角

愛記 烏雞

其實買咗12.5s ... 希望中

4*1斷拖肥

烏 11c

派錢咁派

古仔

靜靜地。。

屈ng 錫ng

即場柏林聯第3球@4.50 超級重注

唔中抽1派$100

針硬。。

烏12c

夠啦拜狗 好停手啦屌你

跟！

拜仁刷c呀
-1-1

我gel你老母咩

柏林聯 柏達 弗堡幫幫手

利華比多粒黎

派了

屌 買唔切

anymore

拜-1c

拜11？

利華買左你第3粒 快

戰神卡goallllllllll

Rc

對家rc

對家紅 有機！

拜 10.5 gel

兩個鐘都未派 場波睇多次都睇完啦 屌

謝！

bayern 12c

烏 0:1 12c ft

pps入錢重起機

11.5s 慘死

都係拜夠正氣11.5b goal

國米刷角機

12c

G持
利申：下盤

不買

熱刺10.5b goal我派

場意假劏哂12.5 好撚惡賭

哈化 888888

拜比多三角嚟Come on

13c

不如大家買 火🔥角大啦
好過派

哈3-1

係咪14c

想點呀維拉

賭閪咩

拜人又迫害角大

14

鏝7.5s

pps入錢 最快幾點有

利華快啦

敗仁 no goal gel

一秒

拜 14c
夾唔到

bayern

拜4.5s

0.5 秒

14C

快過跳樓

存款時段 入賬時間
上午8:30前 上午9:15
上午8:30至上午11:30 下午12:15
上午11:30 至下午2:30 下午3:15
下午2:30至下午4:30 下午5:15
下午4:30至晚上7:00 晚上7:45
晚上7:00至晚上9:30 晚上10:15
晚上9:30至凌晨12:00 凌晨12:45

收哂啦

柏林個9號換入嚟 又兩黃一紅出返去

雙堡快

想入埋16.5b

bayern 4-0

度1點後

弗賴堡做乜撚， 冇角逼害到

用網頁版投注區入就即時

今季有左個條友仔 刷到飛天

反邏輯爆角真係唔想賭角細